香港有冇黃既降頭師

有用既中共一早倒台

無論大家點懲罰黃店，都唔好懲罰桔梗同郵意Cafe

iamGay

正面啲諗...你識請人落降頭，佢都識請人護法